[真係諗唔明] 你無做過怕咩獨立調查委員會

道理就如政府/建制講推送中: 你地無犯法 怕咩條條例一樣

係雙重標準定身有屎？

套落自己到先知個問題所在

有監警會

8月5日大罷工

示威者夠話自己和平示威啦

點解又驚比人影到樣

點解1977年警察暴動反對廉政公署調查？
因為身有屎

因為警察依家選擇性執法！香港冇法治，法律只係俾人利用黎打壓人民，保護唔到人民，所以帶口罩保護自己

分別係個陣起碼都知貪污係唔岩，而家班狗仲係覺得自己岩，好委屈咁

我唔識政治
但行得正企得正怕咩

又唔係針對警察

唔明狗隻諗咩好正常。

要用犯法去抗爭又唔願意承擔責任
狂吹風話無用

香港警察
知法犯法
污糟邋遢
毫無人格
淪為垃圾
吞槍自殺

因為和平示威都會比人秋後算賬 結論黑警仆街死

石永泰咪話囉，你修例時叫人信法官，依家又唔信法官嘅獨立調查

獨立調查會打擊士氣得一個可能性:
身有屎 比人查到 --> 打擊士氣

我無嘢講

無實權去制裁魔警，最多畀建議
無牙老虎

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

警犬，保皇黨會話有監警會

我地同TW夠有單次移交喇，班🐶官咪又照推，嚴人寬己，上位者做壞榜樣

因為狗狗身有屎

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

一部份自己仆街緊係怕
實有一部份想成立煮死佢地自己上位
只不過唔敢出聲
一部份真係以為自己啱 想攬自己友
呢班最應該死全家

其實應該咁講，獨立調查係查哂兩邊